[NBA一線]如果有人開big big channel大叫let go hawks我課足一個月金

LET GO HAWKS

點睇張Ching

Kelly Cheung